點解 大部份冰菓既H漫 都係NTR

明明原作都冇咩呢類發揮空間
H漫就睇親都係千反田比人rape

因為男主個樣太串

呢個問題值得學術研究

每一套作品個
後宮向/NTR向/正常向數字

同有無咩根據而來

因為千反田 :我很好騎

同有冇發揮空間而黎
例子 sao就一個疑似夫目前犯既劇情 搞到sao主流H都係NTR rape

冇講普通話好耐啦

主角節能 性無能

點解開親h漫post都唔比link
雖然好似真係睇過唔少

冇例子點即時討論?

開始懂得欣賞神父

一search就一堆 link都唔洗
貼唔曬

依家未算遲

未睇過 之後睇下 最鍾意睇rape

一向都覺得冰果好垃圾
同樣係京狗
睇中二病 森夏大人d h 漫正好多

森夏本d大叔多撚到

NTR幾好
MTR先差

因為奉太郎扑野都嫌麻煩

我都想問點解大老師咁多yaoi漫，仲要係大老師做受，點解咁多人想屌大老師

個角色同柏崎星奈一樣都係出來俾人女女女

啱先J左女帝 好撚正

最鍾意睇古手川唯俾人輪rape

超連結？

this post must fire!